[game?]最mean男朋友 你問我答

是咁的，我自問自己已經無乜可能拍拖

一來太耐無拍拖，追過四個女仔
全部起碼追一年以上全部都失敗
之後終於有次成功 結果三個月貨仔 帽收場 所謂帽唔怕戴
最緊要除得快 我估到啲端倪已經開聲講左
自此害怕受傷害 縱使已經過左兩年
因此心灰意冷 覺得自己無可能拍到拖
加上自己係一個怪人 孤辟獨行
所以想玩一個小遊戲 測試自己算唔算難頂

規則如下：
1.各位巴絲可自設情景，或以問題及對話形式發問。
2.我將根據自己所思所想回答，唔好諗到我人格咁完美。
3.態度惡劣並非針對巴絲打，只就問題回應。

咁樣好難set題
方向大約就係「你認為男朋友應該要做既事」
E.g.
#1 你可唔可以送我返屋企？（對話)
#2 假如條女想你送佢返屋企，而你無乜錢。（情景）
#3 你會唔會送女朋友返屋企？（問題）

大概如此 Let's start

推

聖誕節會點同女友慶祝？送咩禮物？

係屋企睇電影，唔會送禮物
自己唔鐘意過節除左新年
我連生日都唔慶

唔肯改

點解要改先

你認為下任特首邊位做？

有無諗過轉行基路

林鄭？因為佢好啱玩呢個政治遊戲
可惜玩得唔夠高明
邊個唔想薯片做啫，但到依家都未有風聲
似乎幾個都set 緊陷阱卡
胡官盲既都知係陪跑
孽瘤就機會就細啲

Gay 唔gay 有乜所謂
如果我遇到一個soul mate 既話
其實目的都係想搵個人了解同明白自己啫
責唔責任 分唔分擔呢啲本來就係後話
但暫時都係鐘意女仔

我都係節日好hea 禮物唔送
有時女朋友俾錢 好大男人

不過一樣經常吸引到女仔
我仲以自己性格為榮

我一啲都唔算大男人
要形容既話似水 點話點好
搓圓㩒扁 悉隨尊便

我金牛座 脾氣磨走曬 但控制慾幾強
一係就唔管 一係就乜都管 但自己都覺得煩
所以多數唔會管 去邊都好 隨便你 你識take care自己就得 雖然因為咁帽左

你三日前明明應承左陪我 依家又應承左你班兄弟活動 我唔理呀 你應承我在先 你自己諗計推左你兄弟個邊佢